大家買Edifier speaker會去邊到買?

官網睇岩但OUT OF STOCK...

淘寶

加埋運費貴過係香港買你都on99

搵到最平打去問
我係福仁買既

集運咪俾多十幾蚊除非你買好大舊

屌你老味幾十蚊?你幫我比囉,個SPEAKER你估輕呀?你都ON99乜撚都冇CHECK過就以為好平

格下價，邊間平既問佢有冇現貨跟住就衝得啦，呢D冇咩鑊氣既

咁你買邊款啊

見到哩D人 就算知邊到平都唔想話佢知
又唔講邊款又要屌人
btw集運10kg先50人仔仲要送上門
真係幾十蚊 真係好撚平

我格過價，呢間平均每個型號貴80-100

教埋你淘寶平d仲咁撚寸

比唔起就等啦

樓主有燥狂？

唔識用集運仲學人買野

淘寶買冇保養wor
再者個價又唔係差好多,支持下本地商戶啦

打手全面進場

屌，乜撚野比唔起，我買S350DB呢間超卓開我＄1580， 同様黃金達開$1500現貨

你就真係on99
你只係問大家會去邊到買，又唔係問邊到買最平
大家唔知原來你咁撚窮架嘛

買個大陸漫步者喇叭以為自己好巴閉

淘寶用順豐送上門2舊咁上下

好多人用呢個牌子speaker? 近派都想買隻， 諗緊買唔買bose 好， budget around 2000 , 大家有冇推薦